====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De quoi apporter une compétence nécessaire à l ' urbanisme , en particulier pour concevoir un îlot , préparer des faisabilités , anticiper les difficultés que vont rencontrer les concepteurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

